★點睇？新地夥WeChat Pay HK送33.6元電子現金券

新鴻基地產今次與WeChat Pay HK合作，在旗下23間商場推出優惠，WeChat Pay HK及微信支付的用戶均可享有是次的優惠。如果兩種錢包都有的用戶，有可能可以領取兩個優惠。除了23間商場之外，SmarTone亦與WeChat Pay HK有合作推廣活動。

1. 領取體驗金電子券／紅包

由2018年10月20日起至11月30日毋須消費，只需要用WeChat在指定的新地商場掃描指定的QR Code就可以獲得體驗金電子券或紅包，可於參與商場之指定商戶消費時使用。

2. 領取電子現金券／代金券

由2018年10月20日起至11月30日，只要WeChat Pay HK及微信支付的用戶，在參與商場的指定商戶消費滿指定金額就可得到電子現金券或代金券。

Down返個App未

狗衝

支那野不了

少過林奠嘅500 不了